# Тестовое задание Health-Samurai

Необходимо собрать свой полный Clojure/ClojureScript
стек с PostgreSQL и реализовать на нем CRUD пациента (dataset описан ниже). На UI
должны быть возможности: просмотреть список пациентов, создать, удалить, изменить
пациента. Желательно с функциональными тестами и CI (сборка по коммиту).
Подготовить приложение к развертыванию в k8s.

## Требования

* Наличие установленного leiningen (https://github.com/technomancy/leiningen)
* Наличие запущенного сервера postgres (по умолчанию на порту 5432) 

## Переменные окружения

* PORT - порт на котором будет запущен сервер
* DATABASE - строка подключения к базе (postgresql://host:port/hs_assignment)

## Запуск в режиме разработки

lein figwheel

## Запуск сервера

lein ring server

## Сборка

lein do clearn, uberjar
